俄羅斯方塊傳奇人物 Jonas Neubauer 因突發醫療事故去世

俄羅斯方塊傳奇人物 Jonas Neubauer 因突發醫療事故去世，曾 7次 取得「經典俄羅斯方塊世界錦標賽」的冠軍。

以前成日睇佢同佢老婆直播
明明捱過咗2020

下 咁突

佢勁好人

下

RIP

下
每年睇俄羅斯方塊世界大賽都會見到佢
RIP

以後冇得再聽Boom! Tetris for Jonas

之前係youtube都有睇過佢啲比賽

諗起大陸仔輸比日本仔之後瀨鍵盤delay

下

佢個腦delay

Tetris for jonas

RIP
之前仲想睇佢贏返 Joseph

好後生

之前仲嚟過香港

武肺

Source?

下
捱過到2020 但係2021

贏佢果個少年好似得16定17歲

嗰啲唔同級數啦

rip

Rip

見到日本仔有女朋友嗰個唔甘心樣

rip

好似有個新仔上緊位？ 唔記得咩名添 上年贏左worlds

好似係呢個?

bomb! tetris for Jonas

好突然

唔識但rip

細個好鐘意玩俄羅斯方塊

有冇片睇?

RIP

上年Joseph失咗手，有對13/15歲兄弟包辦冠亞

rip之前第一次睇tetris啲片就係睇佢

好勁喎

好似係咩最強大腦，支那綜藝嚟

俾唔識嘅人睇
RIP

好可惜

RIP
好多年前開始已經有睇CTWC
估唔到無得見證佢贏返Joseph

Jonas輸都勁有風度，佢開台睇joseph其他比賽都會幫佢緊張埋一份

屌明明仲想睇佢覆桌嗰個因為佢而玩到變世界冠軍嘅新仔, 應該死嘅又死唔去, 屌你老母

舊曆未過

唔識玩
但之前係youtube見佢俾個亞洲仔打贏咗

Tetris for Jeff洗腦啲

支仔： 電腦好像有一秒的遲延

早排先重溫完佢對日本仔個場
RIP

之後好似為公平起見交換玩
結果都係輸到仆晒街
真係好撚肉酸

wtfffffff
佢超有大將之風

2021

點解
淨係睇左幾界世界賽見佢好勁

岩岩仲睇緊佢既比賽片

你睇過佢啲訪問同當佢輸俾jd嘅反應就知佢係真好人嚟

boom

rip好鍾意睇佢比賽

翻去睇下

佢老婆個tweet 人真係好脆弱 rip

成日覺得dog好負碌 邊個同佢打都會自爆

想睇

Rip
佢同埋Joseph
兩大傳奇

今年對koryan 嗰場 抵佢champ嘅

1 ping delay

穩定過百萬
好難唔自爆 要玩得好進取

R.I.P

rip
冇玩 但睇過

2021 = 2020 Lv 2

Jonas好有heart推廣tetris
佢自己本身拍咗好多NES Tetris嘅教學，又會一齊玩meme
例如上年個CTWC轉咗網上搞，參賽者可以自己揀代表國家，佢特登揀西班牙，因為以前有一年CTWC決賽嘅片比西班牙人拎去重新旁述，旁述亂up Jonas係西班牙人，結果Jonas喺西班牙紅咗

上年仲係咁睇佢直播同片
估唔到咁快就走咗

好人係咪真係冇好報？

Jonas stacking burning 真係最穩定嗰個RIP
上年NES tetris紅咗之後ctwc2020嘅8強好似一個DASplayer都冇

其實上年ctwc仲有個香港人打到第29

冇機會再聽到 Boom Tetris for Jonas

13:00 左右開始睇 其實依個俄羅斯方塊同鬼佬果d有咩分別

呢個有得秒速將方塊擺到最底，CTWC用NES version，要瘋狂撳先加快到方塊移動速度，所以CTWC班人手速超快

以前日日煲Facebook個隻
但後尾摺左

Fuck 2020

手速快係hypertapping派 兩屆冠軍Joseph打敗Jonas之後 帶起好多新一代玩家都係呢一派
Jonas就係傳統DAS派

詳細可以上youtube睇aGameScout既片或者有興趣先再講多d

佢對Joseph果場 睇到果種傳承嘅感覺

respect